{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146701?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 대인동 썸 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の場合、直接提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがありますので、必ず持参してください。確認しない場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後3時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前12時までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約前に何か確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約前に直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否となり、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に何か身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがありますので、必ず持参してください。確認しない場合、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 459
    }
}